運輸署 大埔交通報告

準備圍捕

依個要推，等多啲人知道交通情況

推

希望大家記返起 8月3日Be water一戰
一出事唔好係到對峙
唔好用咁多時間起防線 對面部署完成之前就be water轉戰

重要post 無人理

推！